［搞走塑］做得環保撚，係咪預左要日日同屋企人鬧交？

不嬲覺得呢d環保撚食飽飯無屎屙
其實你宣揚環保唔係問題
但請你唔好強迫人地跟你個套
唔跟你個套又妖魔化人地
妖魔化完人地又站在道德高地屌鳩全人類
素食撚又係一樣咁討厭

素食撚仲戇鳩過走塑撚

推推先

成撚日post上嚟做乜鳩啫?屌

唔POST 上黎點討論？

言論是自由的，五毛

lm

又係呢班人

素口唔素心
好啦你最環保啦比個獎你好冇?